有無人住過池袋太陽城王子酒店?

見佢有sale 700蚊兩個人 睇落唔錯

ps 10月4 淺草開間新哥斯拉酒店 同樣價錢 唔知住邊間好

王子:

王子係今日先sale
求推介

呢間好猛鬼

建議你google一下呢間酒店

依間出晒名

哇屌原來猛鬼

住過幾次 又唔覺猛鬼 但係舊同細就真 再加上離池袋JR 有d 遠 有時行足一日街 返去個時就覺得行好遠 不過佢近藥莊 同Tokyo hands 夜晚消夜夾公仔打機都方便 加上有巴士由機場直到酒店樓下 一上車就訓 訓醒就到酒店

猛鬼都係不了

有無人評價下淺草間野
因為哥斯拉一般都接近1000
呢間700 覺得係咪有咩伏
ps 第一次去東京

D 人講到好猛姐 又話佢隔離個公園猛 我夜晚同早上又咪見到架仔同佢地d細路係到玩 我自己都同d架仔坐左係個公園到玩猫 不過間野好多大陸佬住就真

唔覺猛鬼wo~只係知道好方便,機場坐巴士直接到酒店出面,sun shine city街又多機舖又有tyo hand

On9

係見到有條女唔知做咩lo~不過上次經公園係因為酒店裏面個便利店裝修,要行出對面街嗰間買酒飲

住過，唔覺有野
離車站有d 遠

夜晚可以去無敵家食宵夜唔使排隊

重賞之下
必有勇夫

地球好猛鬼

頭先睇完片
係好似有d舊

住過，不過唔多方便

淺草呢間好似因為未開
無評價好驚伏

如果你唔係搭JR山手出入
而係搭副都心線會方便好多
副都心有個"東池袋站"
一出站直情喺正酒店下面
所以視乎你交通選擇邊一條線而定

但覺得好舊
巴打可唔可以幫下眼睇下淺草間野如何

香港人都多住依間

幾年前住過 正正常常 冇咩野

緊係揀新酒店

無咩野，單人房晚晚多個人陪你訓

上野三井

新宿哥斯拉唔好拉 又貴又嘈

咩年代仲講有鬼

新酒店會平一排引人去

呢間係淺草 10月4開張
見700想試下haha

唔該曬巴打
第一間太貴啦 窮學生
第二間就一直有留意 我果間哥斯拉都係淺草 貴少少
所以考慮中

淺草我怕出入唔方便

池袋STAY 住過都OK 夠大 有洗衣機(訓教唔好開) 但夜晚個邊小人好多

stay都幾好wo
位置價錢 睇落都ok
唔該巴打

住過一次 無見到野

有朋友話佢見過無腳鬼

如果坐narita express
夾下地方同時間表啦
羽田就唔知啦

池袋又唔算舊嘅，慢慢翻新咁
700兩個人ok la
坐下metro都幾好嘅

池袋有間係jr站北出口行30秒既酒店，價錢唔貴，可以去到先俾錢

迷信撚係咁垃圾

3個人預1000樓下有冇咩推介

有鬼 好驚唔住了

地點唔錯
係細左啲

北口咁雜

如果係日本撞鬼d鬼係咪講日文?
用中文粗口屌走佢佢係咪會聽唔明?
入房門前敲門講唔該借借係咪要轉講すみません?
洗唔洗用敬語申し訳ございません等佢gur d?
日本人咁驚帶麻煩比人咁隻鬼其實會唔會仲驚過個人?

淺草呢間驟眼睇啲相好似幾正
同埋都算近車站
不過巴打行程集中喺邊區比較多？
如果係去新宿，池袋嗰邊多啲
住淺草可能唔太方便
不過如果打算去雷門寺、Skytree、秋葉原、東京站呢啲景站就好近好方便

講翻池袋，有另一間叫：the b嘅酒店
比較新，而且都好近車站
喺東口行幾分鐘就到
但唯獨缺點就係房比較細

東口北有間都係1 min 就到 不過都係細同舊 撞正新年大減價一落樓就可以排隊搶平野

唔知聽過咩電台講池袋太子以前黑社會鍾意book黎行家法切下腹咁，所以猛

2次住池袋都考慮過黎間
最後都係去左bk附近既airbnb

飛羽田住川崎果邊好過啦

蒲田都OK的

東橫inn咪夠平

呢個成千蚊晚

我頭幾日book左新宿airbnb
之後幾日就捻住住酒店舒服d
所以到時應該係要由新宿過去上野或者淺草果邊
因為淺草寺啊 晴空塔果d我一定會去 秋葉原都會
所以住淺草都算ok
只不過我就來回都係成田機場

the b check左都幾正 方便過淺草好多
唔該曬巴打

我10月啊
我長期見都係600 連埋稅要700一晚

住過， 好多年前4 個 friend 去， 分別住4間單人房， 結果尾房同尾二房o既都瀨野， 我住尾房。。

利申：唔信有鬼神。。。

點瀨野
ps其實我唔驚 係條女驚

兩個月之前住過 咩事都冇
lobby仲有間family mart 幾方便

頭一次去日本就住呢間，咩事都沒住得幾舒服

利申唔怕鬼

因為太耐，記憶都有d 模糊

大約係入到房無幾耐，本身電視係開著，但睇左陣電視自己熄左，咁都無乜野，都係覺得可能跳一跳制之類。

但之後用點噤都開唔著，噤電視機身又開唔著，開始驚驚地就打俾隔離房d friend, 可惜係打哂俾三個friend 都無人接。。。

請都唔撚住

呢間好多旅行團住
正正常常

有鬼 臨封搞法事前 搵多轉水腳 sale ,
巴打頂住小心

住過3次
頭兩次無野
跟EGL多數去呢間

因為太耐，記憶都有d 模糊

大約係入到房無幾耐，本身電視係開著，但睇左陣電視自己熄左，咁都無乜野，都係覺得可能跳一跳制之類。

但之後用remote 點噤都開唔著，噤電視機身又開唔著，開始驚驚地就打俾隔離房d friend, 可惜係打哂俾三個friend 都無人接。。。

咁情況就諗住過去隔離房拍門， 正想出門口拎鑰匙，發覺條鑰匙唔見左， 我足足搵左10分鐘但四圍都搵唔到，當時勁驚唯有搵野攝住度門過隔離房拷門。。

因為我住尾房隔離係後樓梯，上面有個好大既綠色 EXIT 燈，走廊d 燈因為環保又自動熄定點，出到走廊得綠色燈，好不安。

去到 隔離房門口拍門，無人應， 其餘兩間都係無人應， 唯有返去自己房。

心血來潮裝下床下底， 屌 , 見到條鑰匙o 係床下底正中間， 諗唔明點會 o係果度。

隔左陣再開電視就正常番，但我無見到特別野。

第二日我問d friend 有無撞野， 住我隔離房果個話佢都瀨野。 佢沖涼時度聽到廁所門自已開關既聲， 之後仲聽到有個男人好慢咁講左句 Su Me Ma 些

之前就係跟 egl 瀨野。

都幾有禮貌

你係咩事？
我𨋢自己開翻開
燈閃

由周圍搵條匙開始 好恐怖啊
你第二日有冇問fd 有冇聽見你去敲佢地房門

星期日先check out
住廿二樓冇嘢

硬件黎講間野幾方便
樓下多嘢行
附近多嘢食
隔籬公園又多貓

淺草幾舒服幾好住
但個問題係次次都要搭多程車出黎/返入去
淨係入返山手線你都無左10蚊

假

以為係鬼故post